[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(144)

2

4

6

8

9

10

Report

0

😅😅

Me 好小氣

唔得

傾緊

打丁

好似某巴打

可以同大家講
每次一有谷 個po就會走向滅亡
同埋冇樣嘅人會冇人埋
大家都係現實的
喺度講嘢唔洗成本同顧忌

同埋入黎擺低個tg問有冇gp嘅人係咩心態？
想入gp死返去tt啦 呢度毒撚集散地喎

我有樣都無人理點計

你⋯
現實是殘酷的 無情的

請自重

ok

依到冇乜點私交果啲人都冇乜人理啦
利申冇私交

私交完就無人理我

Hug 🤗

單單

hughug

攬住你

有

me
所以如果有埋group
我就可以消失了
男神靚仔去到邊都唔洗愁
我哋呢啲毒撚先想保住個post

real dick

保護本po

誓死捍衛最後一條底線

支持

依到有兩條

7/10

咁我捍衛晒兩條啦

好高分

邊個同您打機咖

咁伯夠係我frd啦。dawn貓
Btw你哋一陣玩唔玩

咁你

呢個要剥頭。。。

打機同毒撚係無必然關係的

我毒但我唔打機

我正式宣佈單單係我嘅

恭喜晒

權股轉讓要收印花稅

幾時擺酒

燒毀！！！！！

on9?

你咁樣同直線自爆人哋有咩分別

啱

masaki me ok

😅圖已cap

你而家即係笑我係弱智？

智障以上
弱智以下

對唔住。。

我話個巴打

host

想問有冇邊度有好食嘅燒肉飯食？

暫時未食到間好食

想睇幾多view

我見到1

marked

重有叉燒都好出名

meme

我想去做

醜萌

笑死

啱啊

去做Receptionists

Raymond wong好靚仔

一樣樣

就係咁

你嗰到

why me

佢又扮晒嘢啦

真。唔係

滴你蠟

死link

唔好咁懶

都唔得！

so beautiful

你以為唔使搵我打機

係因為我哋公司有香水

以後

我會好好照顧你喎

又打錯字

LM

Monkey好正

你同山並先生食？

「我係山並」

佢係山並先生！

媽咪～！

@媽媽

😅😅😅又做咩 些牙一包有咩問題呀

高汁

路過搭嗲 唔好意思 大佬
勿屌

留下status

[member]原本以為係直定真直[/s]

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(145)

?

[member]諗起有條片
個仔仔跪喺度含碌粗屌
連續口爆3次[/member]

[member]Ex7actly 人生痛苦既野太多 而我只係想做自己 /[member]

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

咩事

放學啦呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

997

998

999

[member]原來好多由cdrom轉做新會然[/member]

1000